有冇試過whatsapp食msg?

之前sd左msg比個fd
但佢過左一排就問我做咩唔覆佢
但我明明已經覆左
雙剔黎
點解會咁?

兩個剔黎*